%@metapost:extrusion.mp
%@Titre: Extrusion
%@Auteur: Gerex - Strasbourg
%@Dif:2
\compo{1}{extrusion}{0.5}{\par On appelle \og{}extrusion\fg{} le fait
de faire sortir un objet d'une pièce de métal.
\par Exemple : la lettre $F$ :
\begin{itemize}
\item est plate à gauche;
\item sort d'une épaisseur au milieu;
\item sort de deux épaisseurs à droite;
\end{itemize}}
\par Fais de même avec les figures suivantes :
\[\includegraphics[scale=0.5]{extrusion-2}\]
\[\includegraphics[scale=0.5]{extrusion-3}\]
%@Commentaire: On travaille sur la représentation mentale des solides.